大聲啲！邊隊係六弟呀？

獌

心照啦

咪又係果隊